約左個連登會員出街，但次次都臨出先放，可以點做？

夠鐘都唔講話到左，潛水到電話都唔聽，招招都試過，點樣可以防止佢再放飛機

下次望下附近邊度有靚女講電話, 形容佢地衣著話係你自己

離遠見到你咁樣衰所以走咗

你話請佢吃茶餐廳咪得

呢個有次話請都唔出

同一個人？放你幾次飛機仲約佢

agree

信連巴

約我 一定唔失約
利申 18cm

巴定絲

會員N_XXX?

我都係 有個連登仔約左一大班人9月6旺角等 依加又臨時放飛機 點算

約果個定講我？

唔係

咁都好D
會員N_XXX上次又係玩完個絲打唔見人
絲打上網搵佢
之後個絲打就消失唔見左了
post都冇埋

幾時約我

約

巴打黎